\begin{aufgabe}{Kommutativität von Urbild und Schnitt}
Sei~$f : X \to Y$ eine Abbildung. Seien~$A$ und~$B$ Teilmengen von~$Y$. Beweise
folgende Rechenregel über die Urbilder:
$f^{-1}(A \cap B) = f^{-1}(A) \cap f^{-1}(B)$.
\end{aufgabe}
